我係警察真係多謝哂你啊

勇武弱點暴露左 唯有將計就計

多謝你提供一個洗腦記者會嘅材料
到時記者會po你啲帖出黎 就話係示威者屈佢
黑可以俾佢講返白 多謝你啊樓主

請各位手足唔好重覆以上on9行為
不過個樓主都好明顯係鬼黎

推 同時記得分辨到鬼